windows突然無法識別keyboard

啱啱出咗廳攞啲嘢 返到嚟windows彈個訊息話無法識別USB裝置 今日都用咗全日冇問題
呢幾日熄機前揀咗「更新並關機」
係咪windows有bug
滑鼠完全冇事

個keyboard係5年前買嘅垃圾淘寶keyboard
已重開機、重插keyboard
可以點fix

3700x
Gigabyte 2070s gaming oc
X570 aorus elite

關機拔電

禁開機制十秒

再插電試下

換usb插口試下

插過其他USB窿
頭幾秒keyboard有燈
之後windows有個聲效「櫈dun登」就燈都熄埋了

「直必」你點打字的？

手機lihkg

重新開機完login都唔得屌

似係keyboard pcb燒咗
冇十成都有九成

研究下先

amd pcie4.0死症

好似轉返pcie3.0 同關C state次數會無咁密

盡量update最新bios

睇錯野原來windows update炒driver 試下修復windows

係咪要有keyboard先做到
我login都做唔到

問人借個keyboard黎用住先

搵到個瑩幕小鍵盤
頂住先

有冇得裝返前幾個windows版本
屌你老母

等佢「櫈dun登」之後去裝置管理員,將USB "!"移除
重新整理等佢自己裝
用HUB定直接插底板?

插底板
見唔到USB”!”

通過序列匯流排果度
底板係咪插滿usb

底板冇插滿，淨係插咗滑鼠、枱燈同keyboard
想問要揀邊個？

應該係個keyboard打柴
用另一個keyboard插同一個窿又用到

係時候換KB

輔助功能咪有桌面keyborad囉...

PS2 頭嘅keyborad? 唔係呱

淘X keyboard你用到5年已經好犀利
我都淘過keyboard&mouse
兩樣都係一個月內就壞晒
第一日用嗰陣已經神神地
點知咁快就完全無反應